林鄭對話即時討論區3

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

推

真香港人

肛華有無講過野

姐姐講得好！

push

紫衫姐姐個句太天真啦夠串嘴我鐘意

繼續支持樓主

第24位女士 - 政府處理動亂方法有問題 , 例如執法 // 佢同人食飯 睇新聞 , 見到渣電單車司機又比人禁低 , 佢身邊朋友話抵死 , 旅遊低潮 朋友又話賺錢又唔關我事 , 呢D事反映大家政見唔同 關係都好大影響// 示威你地攪左3個月 達左咩? 你班高官又做左咩? 我呢家見到黑衫人圍住叫 我好撚驚 你班年青人 三思而後行

林鄭回應
1. 我回應最後呢位女士 , 香港係屬於年青人 , 所以政府係好關心年青人
2. 香港要自治? 咁就唔係一國兩制 , 我地要有底線!!你地年青人都係!犯法就要拉!! 你地五大訴求 我真係唔得 , 拉左既人放返出黎? 對法治好大衝擊 對你地年青人都無好處
雖然大家都係主流意見 , 但好似岩岩呢位女士(藍屍) 都有唔同聲音~我地都要認真對待
3. 底線要求 我地唔能夠接受
4. 多謝大家 完場

主持: 抽左24位 仲有時間 抽多輪先

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決

姐姐直擊無得頂

林鄭已經扮寫野都唔扮

大家推呢個

樓主

紫衫姐姐個句講完太型了

收皮啦林鄭

推翻暴政就最可以解決問題～

姐姐叫林奠去修頓同年輕人對話

推！

tui

因為成個政府高層都係廢

太型了

呢個都ok 問下有咩短期方案

呢個推

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

康港人

警員編號呀！

又係C區

果句講完仲型

最尾一轉全黃

黃

黃哂

句多謝都有鄉音

推樓主

真港豬

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件

Push

其實圍插一個女人有意思？咁多年....佢食哂所有人既錯誤。

有樣睇

你死撚開啦

希望有下次 好想屌柒婆

講番皇后碼頭
７婆唔會守承諾既一個例子

推呢個

死撚開

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理

巴打

唔想食就咪坐呢個位啦

Diu 睇到中六同學個度開始喊😭😭😭

死撚開啦你

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

港人治港！高度自治！

其實佢啱 目標係中共

港人治港！

巴打講得好，話林奠講自治係無可能，但我地由細到大都係聽港人治港，高度自治

推 樓主好認真

請記住呢場只係消氣PR show . 唔好忘記你嘅憤怒。

又講連登
現場多數BK 香討?

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

屌 講黎巴撚咩

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

屌你老母，４０萬個月啊，乜撚野都做唔到，仲害左咁多人

唔屌佢屌邊個？

推呢位巴打po

Hello?佢咁多年黎做左咁多閪嘢...單係閪樣記者會sss都抵屌啦 ching係咪訓左好耐

狗仔？

唔打了 好少人係到睇去哂其他ＰＯＳＴ

佢自己送上門的

家人係警員

手足屋企人做狗都唔撚怕認
Respect

醒未啊仆街

唔好啦，我睇緊架樓主

你最後開新post出一個總結啦

好孩子

Respect

勇敢

肥巴打思路清晰

直線抽擊

去邊到睇好 一直追緊樓主你

我睇緊架 樓主

好勇 be water

我睇緊㗎 一陣開新post總結啦你

綠衫先生講得好！！！
有前設係黑警做錯事

哈哈

搵大人物cup佢

手足好勇

可以有 因為我估係度既大家都睇緊直播
辛苦樓主

我睇緊ga 樓主

support樓主 唔該曬你

肥仔好波

追緊呀⋯⋯

其實呢個post最方便

搬埋閘大大出黎

仲追緊

食屎啦屌你老母

就快完喇 撐住啊樓主

盡最大努力確保大家安全
陣間集體送去新屋嶺

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
2. 但呢家發展到好多暴力行為~~ 和平示威本來無問題, 班狗會協助你地和平示威~~~

又講廢話

今個回合全部黃，但條柒婆唔會答黃既問題

辛苦哂巴打頭先睇唔到live 靠你啲總結先追到

成立獨立調查委員會會影響警隊士氣呢個講法，前設係警隊做錯事

屌 答問題啊！

官迫民反呀屌你~!!

今日安全 代表聽日都安全咩

黑警會協助市民！？！？！？！？

個肥仔d問題完全唔敢答

Dllm 仲撐警

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
2. 但呢家發展到好多暴力行為~~ 和平示威本來無問題, 班狗會協助你地和平示威~~~
3. 知大家成日話班狗 , 但大家諗下, 班狗好重要架 全球最安全城市之一都係靠佢地

答問題啊！

柒婆繼續撐黑警

錄音機

講到好似有人拎住槍俾佢上位做特首咁

佢唔撚得又唔撚落台，唔插佢唔通插你？

I’m watching please

黑社會治港

又錄音機

last一round唔夠藍，林鄭自己加藍

一見到林鄭扮晒嘢嘅樣就火撚滾

佢唔撐佢出唔到門口

大家繼續

Support

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
2. 但呢家發展到好多暴力行為~~ 和平示威本來無問題, 班狗會協助你地和平示威~~~
3. 知大家成日話班狗 , 但大家諗下, 班狗好重要架 全球最安全城市之一都係靠佢地 , 任何野都有制衡~~~ 特別係法治機制, 先會保持到我地核心價值 , 如果我今日好清楚講比大家聽 , 如果大家唔想見到 幾時完 我一定會同大家講 但問題係 有D野唔係我控制得到 , 我希望唔好再用暴力

繼續撐警好撚噁心

以暴制暴既係黑警啊臭系

有睇上面巴打summary, 感謝!

八婆

高度自治呢 屌你老母

樓主完哂開個總結post?

乜撚都無答

場show完成睇得到政府同市民個距離

多謝樓主recap, 樓主可唔可以開個新post夾埋一齊

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
2. 但呢家發展到好多暴力行為~~ 和平示威本來無問題, 班狗會協助你地和平示威~~~
3. 知大家成日話班狗 , 但大家諗下, 班狗好重要架 全球最安全城市之一都係靠佢地 , 任何野都有制衡~~~ 特別係法治機制, 先會保持到我地核心價值 , 如果我今日好清楚講比大家聽 , 如果大家唔想見到 幾時完 我一定會同大家講 但問題係 有D野唔係我控制得到 , 我希望唔好再用暴力
4. 持續對話可以比到機會我審視呢D問題~ 我當然希望我可以透過我地努力建立返市民對我地信任~~ 但經歷呢D事之後 係好大挑戰困難

大量廢話

到底幾時完？ 好撚垃圾，又講個幾篤屁

咁叫對話？？我有份上去講一定大大力屌

無人支持過政府

⋯呢個真係on9得嚟幾好笑

第25位男士: 如果你無比新既答案我 , 咁我地點會搵到新既方向? 你話好痛心比人拉既人好後生 , 但你真係理解佢地咩? 你既對話對象係咪真係坐呢度既人? 定係坐係臭格 同係屋企準備上庭既人咩?
好似獨立調查方面 , 有70%以上同意 , 點解你今日都唔成立?

第26位男士 - 我係一個中六年青人 , 我地出去食彈 比人拉 義士死左你有冇理? 你去理部閘機? 我唔明白政治 我唔明白政府用暴力對示威者, 係你地叫我呢個天真既人 明白... 我地平時10點叫口號 你有冇理到? 寧願攪小圈子見面 又攪3分鐘 又唔出去聽年青人訴求? 帶口罩唔係驚比人拉 係驚比人打 比班狗無理暴打流血 , 你地成日講止暴制亂 , 真正破壞法治既人係你地 濫捕 你地無理 , 比人拉既人 係街劫 係FA , 其他白衫全部都無事 //

第27位女士 - 我要多謝呢位中六同學仔 , 希望政府真係聽年青人聲音 // 聽唔係點頭知道就算 , 係要改變 唔係得把口 唔係行動 , 我都係和理非 我都係愛國愛港 , 我唔想成日見到新聞上到國際, 係狗打人? 我唔係想見到呢D 只係想林鄭回應我地訴求 將我地聲音同阿爺講// 你話一視同仁 , 你話反蒙面法 ,係咪APPLY ON 班狗? 佢地都睇唔到樣 又無編號 ?! 同埋問責制係咪玩撚完? 大波華 係咪落台? 林鄭你係咪落台? 我今日都幾開心 原來抽中既人 原來係其他顏色

第28位女士 - 我係真香港人 , 林鄭你已經錯過對話時機 , 你話收集民意 , 1球 2球人 願榮光 三罷 你好似咩都唔知咁? 香港好似中左癌 , 點解有?因為有你, 做錯野 都唔洗問責? 一班濫捕既狗 其實你比我知道 , 只係你唔聽 , 我希望成立獨立 ,唔好講咩考慮 , 可以保證在場百幾位可以安全返屋企? 唔洗食TG 我無帶豬咀 你剛才話可以深度傾談 ,點報名?

第29位男士 - 我唔識政治 , 但點解識政治既人 唔去解決政治 , 而係要市民去嘈交? 家庭又嘈 社交GROUP又嘈 , 希望特首你可以快D解決
止暴制亂係咪等於以暴亦暴? 林鄭有冇短期方案 解決呢家現狀? 而係真正回應五大訴求?

第30位男士:- 點拎返香港人信任? 又話重建皇后 呢家去左邊? 講返DQ事件 , 明日大魚 太耐 香港人等唔到呀 , 好多人住緊湯房 又無人理 , 希望林鄭有更多計劃重新獲得市民信任 , 同埋你話香港人治國無可能, 但我由細聽到大 就係港人治港呀！！！

林鄭回應
1. 保證大家安全離開 , 希望香港回復平靜
2. 但呢家發展到好多暴力行為~~ 和平示威本來無問題, 班狗會協助你地和平示威~~~
3. 知大家成日話班狗 , 但大家諗下, 班狗好重要架 全球最安全城市之一都係靠佢地 , 任何野都有制衡~~~ 特別係法治機制, 先會保持到我地核心價值 , 如果我今日好清楚講比大家聽 , 如果大家唔想見到 幾時完 我一定會同大家講 但問題係 有D野唔係我控制得到 , 我希望唔好再用暴力
4. 持續對話可以比到機會我審視呢D問題~ 我當然希望我可以透過我地努力建立返市民對我地信任~~ 但經歷呢D事之後 係好大挑戰困難
5. 今晚我認為係好好既第一步 希望大家繼續支持 行呢段唔係好平坦既路

主持: 88
全場: 光復香港 時代革命
主持: 聽埋先喇

好正

啱呀
路係人行出嚟
港獨不是夢

林奠：幾時完 我一定會同大家講 但問題係 有D野唔係我控制得到

你做特首，都有野控制唔到？

五大訴求，缺一不可。

嬲到仆街

主持叫人聽埋啲乜？翻緊工，只睇你文字直播🙇🏻‍♂️

想深度對話,另一邊報名

多謝樓主

Thanks

有無最終 黃 藍統計？

因間又會打市民

陰道對話還可
深度對話食屎啦屌你老母

感謝巴打打左咁耐

26 4

根本聽佢講.佢自己連權都無
對咩話.講黎講去都係廢話

感謝樓主文字直播

出奇地多黃
但佢d回覆千篇一律
冇正面答過任何問題

樓主好波

多謝樓主
有樓主我就可以專心接林太收工

中六學生聽到喊